\begin{abstract}
	La lectura y el contenido del trabajo son elementales y se pueden
	% entender con conocimientos básicos de análisis real y álgebra lineal.
	% Sin embargo, el análisis en $\mathds{R}^{n}$ difiere
	% significativamente de estos cursos predecesores.
	% En el análisis y en el álgebra lineal se realizan estudios
	% estructurales sobre varios problemas: ?`toda matriz con
	% coeficientes reales se puede diagonalizar?, ?`existe una función
	% continua que es diferenciable en ningún punto?, ?`es posible
	% encontrar una curva cuyo rango sea el plano $\mathds{R}^{2}$?
	% Y así.
	% % En el análisis en $\mathds{R}^{n}$, el enfoque está \ldots.
	% % Además, ?`cuándo dos operadores lineales son automáticamente
	% % continuos?.

	% \

	% El trabajo se divide en dos grandes secciones, la consideración
	% teórica de los espacios de Banach de modo natural y de igual manera
	% la justificación de las normas matriciales.%Nosotros \ldots.

	% \

	% Así como una norma define una métrica, definimos la topología del
	% espacio métrico en
	% $\mathcal{L}\left(\mathds{R}^{n},\mathds{R}^{m}\right)$,
	% así podemos hablar de conjuntos abiertos, cerrados, continuidad y
	% convergencia.
	% Note que hemos definido una norma solo en $\mathds{R}^{n}$ y no en
	% un espacio vectorial de dimensión finita arbitrario. %Sin embargo,
	% %después de elegir bases en el %TODO: Poner las bases de ese espacio
	% %, podemos definir una norma en cualquier espacio vectorial de la
	% %misma manera.
	% Así que realmente tenemos una topología en cualquier
	% $\mathcal{L}\left(X,Y\right)$, aunque la métrica precisa dependería
	% de la base elegida. Uno de los propósitos a alcanzar en estas
	% escrituras es probar que

	% \begin{flushright}\color{Gray}
	% 	El conjunto de las transformaciones lineales invertibles es un
	% 	conjunto abierto en
	% 	$\mathcal{L}\left(\mathds{R}^{n},\mathds{R}^{n}\right)$.
	% \end{flushright}%(absoluto)

	Carlos A. Aznarán,\quad Gerald M. Borjas\hfill \today.
\end{abstract}
